Title: プライバシーマーク取得のお知らせ
Date: 2013-06-13 11:00
Author: Iqbal Abdullah
Lang: ja
Tags: プライバシーマーク, 認定, pマーク, 個人情報
Slug: privacymark-marimore-2013
Summary: プラバシーマーク取得をいたしました。

会社MARIMORE（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）は、2013年5月23日付けで、一般財団法人日本情報経済社会推進協会（JIPDEC）から、「[プライバシーマーク](http://privacymark.jp/privacy_mark/about/outline_and_purpose.html "プライバシーマークとは")」認定を取得いたしましたので、お知らせ致します。  
</span>

![2013-06-12 12.33.52]({filename}/images/privacy-mark/p-mark-cert-2013.jpg "2013-06-12 12.33.52")

スタートアップ、中小企業だけではなく、個人情報特大切に取り扱っている上場企業も弊社サービスをご利用いらだいてる中で弊社は今後とも、プライバシーマーク認定事業者として、個人情報の重要性を認識し、その適切な管理・運営を徹底してまいります。

弊社の個人情報保護方針は[こちら](http://info.xoxzo.com/ja/privacy-policy/ "Xoxzoの個人情報保護方針")です。  

【株式会社MARIMOREについて】

![Marimoreロゴ]({filename}/images/marimore-logo.gif)

MARIMOREは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ
設立： 2007年2月
URL ： <https://info.xoxzo.com/>
